/*
 Localizable.strings
 MetallicImageDemo_iOS

 Created by Xerol Wong on 4/25/20.
 Copyright © 2020 Xerol Wong. All rights reserved.
 */

"Basic Features" = "基礎功能";
"MPS Filters" = "MPS濾鏡";
"Extension Filters" = "其他濾鏡";
"Combined Filters" = "濾鏡組合";

"Image Effects" = "圖像效果";
"Select Image" = "選擇圖片";
"Save" = "保存";

"Save_Image_Error" = "保存圖片失敗";
"Authorize_Save_Image" = "保存圖片需要允許訪問您的相冊。";
"Save_Image_Success" = "已保存圖片";
"Save_Image_Message" = "圖片已成功保存至您的相冊。";
"Save_Video_Error" = "保存影片失敗";
"Authorize_Save_Video" = "保存影片需要允許訪問您的相冊。";
"Save_Video_Success" = "已保存影片";
"Save_Video_Message" = "影片已成功保存至您的相冊。";
"OK" = "好的";

"Camera_Error" = "無法訪問相機";
"Authorize_Camera" = "這項操作需要訪問您的相機。";
"No_Camera" = "本設備沒有相機。";
"Not_Support_Catalyst" = "Mac Catalyst 暫不支援訪問相機。";

"Photo" = "相冊";
"Camera" = "相機";

"Gaussian Blur" = "高斯模糊";
"Box Blur" = "均值濾波模糊（方框模糊）";
"Tent Blur" = "Tent模糊";
"Median Blur" = "中值濾波模糊";
"Area Max" = "區域最大值";
"Area Min" = "區域最小值";
"Lanczos Scale" = "Lanczos插值縮放";
"Bilinear Scale" = "雙線性插值縮放";
"Sobel Edge Detection" = "Sobel算子邊緣檢測";
"Laplacian Edge Detection" = "拉普拉斯算子邊緣檢測";
"Threshold Binary" = "閾值二值化";

"Brightness" = "亮度";
"Saturation" = "飽和度";
"Contrast" = "對比度";
"White Balance" = "白平衡";
"Hue" = "色調";
"Sharpen" = "鋭化";

"Contrast => Gaussian Blur" = "對比度 => 高斯模糊";
"Area Max => Sharpen" = "區域最大值 => 鋭化";
"Hue => Brightness => Box Blur" = "色調 => 亮度 => 方框模糊";
